今年form1 睇到以前d師弟師妹準備考小六呈分試

忽然間覺得自己老左...😅

咁老冇人要

禾有男朋友...佢老禾一倍

禾你老母

佢都幾好,居然頂得住白卡仔

佢條仔兩張白卡

真，你男朋友條仔（即係你）真係2張白卡